# Notes

Данный продукт предназначен для ЦФТ в качестве тестового задания.


## Установка

Для установки тестового проекта:
1)Cклонируйте и добавить репозиторий с спецификациями Pod'ов в Podfile
2)Запустите команду в Terminal `pod install` из директории Notes

## Использование

Если возникли вопросы то обратитесь к разработчику из раздела Разработчик.

## Разработчик

Магомедов Артур, magomedov.artur@internet.ru
